內向a0男 暗戀有咩行為

毒毒們請賜教

好難發現倒 收得好埋 冇可能俾對象知

溝佢啦 諗咁多做咩

發現唔到係因為冇人會留意啲死毒撚姐

即係你估緊對方想法？
你主動啲

係咪鐘意都唔會主動搵對方WhatsApp?
但有時又見佢見面個陣 有搵我傾計 （讀書以外既topic）
同埋有次三人行 得我行慢左我見佢另轉頭搵我咁
但佢好似無問我聖誕係咪同男朋友玩 個d test 我有無對象定我諗多左

係咪鐘意都唔會主動搵對方WhatsApp?
但有時又見佢見面個陣 有搵我傾計 （讀書以外既topic）
同埋有次三人行 得我行慢左我見佢另轉頭搵我兩 三次
但佢好似無問我聖誕係咪同男朋友玩 個d test 我有無對象定我諗多左

佢做左乜嘢令你覺得人暗戀你

怕會煩到你

內向男會唔會主動WhatsApp?
但有時又見佢見面個陣 有搵我傾計 （讀書以外既topic）
同埋有次三人行 得我行慢左我見佢另轉頭搵我兩 三次
但佢好似無問我聖誕係咪同男朋友玩 個d test 我有無對象
是咪我諗多左

似只係朋友

似鍾意你 建議去馬